勿守城

（個人意見)一直以黎be water都係宗旨之一，手足們如水般流動令對方疲於奔命。
但呢個星期防暴多次向大學進擊，令唔少手足慢慢留守於各大學，貌似有險可守，但變相令手足困於一地，無左水既靈活，對方亦有可攻之處。
請謹記雨傘既教訓，長期留守並不利我地。
rb拆了，可以再起。我亦唔信防暴可長期佔領校園，但手足卻只會買少見少……
面對不合比例既武力，敵進我退，保存實力，先可以持久作戰。

祝大家武運昌隆
光復香港，時代革命